香港不再是一個法治社會

屌你老母 推撚到全世界

推

香港再唔適合投資 移民 居住
已經無政府狀態

香港已經要靠黑社會黎打壓市民

香港已經唔係法治社會

香港動盪好撚危險 叫所有人唔好黎香港旅遊同投票